【2019第一擊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Thank you for everything you did for our club, Peter Hill-Wood.

#WeAreTheArsenal 🔴

雲加

We're underway at the Emirates - let's get this year off to a winning start 👊

#ARSFUL 🔴 0-0 🔵 (4)

屌咩，美羊可以miss幾多球呢啲波

屌你羊

Thanks 愛狗

good start ,奧巴就係要雙翼先有用

西波

阿叔個膊好似咁橫既

Enough is enough, Emery out

成班好似跑唔起咁

係都牙羊out先

Welcome back Mikel

有冇英文link?

根度斯不如唔好夾硬交啦屌你老母

坦克屌9細爆

kola屌鳩Guendouzi

Reddit大把....

坦克屌細爆

都係牙坦勁

未返到屋企，初段情況點？

奥燒有傷？

不如打U21

被受傷

Yes

auba miss golden chance

其實啱啱好喺條罅中間交到
沙加冇留意

tank

都無人現位 屌你老母

渣卡角球都唔識開

坦真心勁

角球都唔識開

前面冇人現位, On99

係， 其實交得幾靚

50 50波

角球開出界真好嘢

無人現位
無人搶第二點

thank you unai

閪撚到仆街

AMN

攻守都好廢

踢緊乜，富咸都逼到你亂晒

交上去都難咁撚樣

pass and stay

懷疑掂波最多係後防果幾個

羊今日啲走位麻麻

同上年一樣

大麻b加油呀， 中場駁腳真係靠佢

Leno 應該多過auba

中場好廢

次次要親佢做波就會閪

永遠細梅被人逼到9放長傳

咪撚打三中堅啦 係咁由中堅派牌 屌你老母

賣埋ozil ramsey仲廢

出藍C仲好

咪一鳩樣

差啲收皮

咁都唔爆

k6慢左勁多

一下就比人湯穿 我屌你老母

差啲

差啲輸埋

差D

好彩人地廢

高斯尼完全追唔到

睇留言就算未睇波都知
又變高q大棍波

越位 不過都係臭西波

橫傳咋 撚叫派牌

富咸隻右翼好正下

愛狗ball要輸幾多球反擊

低鳩能
沙卡根度斯兩個一齊出腳標波
想輸幾多球

勁就唔駛聯賽第尾

xhaka

跑啦

早知買富咸贏

沙卡

無速度仲要推到條防線咁上
傻西愛狗

沙加又黎

XHAKA

XHAKA又爆

殺卡

仲要三個都係慢

起動快，有沖刺力

其實應該要入
唔怪得佢冇乜大會想要

邊個on9話xhaka波低好

中場無多點傳上去

後上邊忽越位

想點撚樣呀?

又係比唔到波上前場，屌美麗無腦嫁識唔識變通下

3中堅都冇乜野
但中間冇人創造到攻勢就乜都冇

Unai ball

對榜尾都要平安鐘

條防線咁撚慢 不嬲都後縮 等中場控波黎做架啦
愛狗都on9

渣架搭細爆真係

成隊係後半場搓
富咸都迫得前
前場可以無人接應
班中場去撚左邊？

又爆

未大傷前好快

有無link

後防猜猜猜 中場又冇創造力 兩翼衛又廢

屌沙卡真係好on9

成日都想就咁一下直傳劏入去 邊有咁易打

呢家連半場都過唔到我屌你老母唔講我以為對曼城呀

細爆其實有乜用
沙卡雖然自爆幾下
但起碼運到波

睇沙加真係燥

成班未瞓醒咁款

無左拖 沙卡真係

屌你老母 沙卡幫愛狗含過撚呀? on9愛狗係要打343

坦唔算廢啦
估唔到依家要靠左邊兩件造波

過到半場未呀

xhaka 真係好伏呀

踢緊乜撚野 下下後防斬上去係咩戰術

大家狂屌多沙加幾下啦， 等佢百屌成材

無創造力

無左OZIL呢類創造型攻中
個波完全運唔到上去......

富咸個右翼bid 一bid佢，好有潛質

坦克係最有用果件la

50m

好撚廢,,

成班都唔識踢波咁

屌 冇組織

中場好似完全唔洗用，個波去到邊就出

成班廢嘅

學界vs學界

唔知睇緊乜

兩邊都係到互斬

憑佢速度已經值20m,年紀上再要20

no. 22?

中場兩件唔敢拎波

我地愛sir 唔使中場呀嘛

又j 下游翼鋒

重建

又係細爆長傳急攻

中下遊球王

呢隻好多大會都有J

傳統英式足球

打緊302

Ozil傷？？

自爆防守

所謂既BUILD UP FROM BACK 已經唔存在了

被

季初433咪幾好 一踢三中堅就開始柒

英人翼鋒 後生 快馬 sell 潛力
都唔知幾錢先得了

咁又唔輸

中場擺咁撚多人 無一個運到個波上去

愛sir d波真係好似半季都未有form咁
場場都唔同踢法

睇你點睇啦
你覺得2&b係幾多流？

差d又輸

差啲輸

長傳急攻

踢緊乜鳩

下半場搵saka 出黎 2＆b 搵laca 打返中間做下串連

雙箭頭同佢彈one two
但佢又反應唔到
搞到啲波好唔爽

爺爺嗰時就中場運球唔用邊，依家就淨用邊唔用中場。咪一鳩樣

對面把握力好d 又456

應該要輸兩粒

被受傷（應該係）

Kola 防守好伏

沙加同細叫爆，係得橫傳同比後嫁啦，攤咩撚野手姐，傳撚到咩屌，咪得9斬

屌那星 榜尾D組織仲勁過佢

純粹係人地廢所以未輸

任人屌

對隊下遊都可以踢到咁柒

好似睇緊曼聯

3號仔

兩隊都好廢

屌差啲輸埋
明明富咸無咁勁ga wor

咁都唔洗輸

xhaka呢d料都有正選，坐地炮有咩用呀

岩岩個下冇啦啦 標上去迫 走甩晒番面
好彩OFFSIDE

出得三中堅都預左比人反啦垃圾

最年呢家不知幾撚勁

goal

對面隻力架勁少少已經2球

正常已經2球啦

2&b 季初有段係幾勁 但唔知點解果期又唔俾佢打正選

終於入波

沙卡goal

主場比富咸撚狗 痴撚線

屌佢老母 家陣呢隊阿仲衰過曼聯

燈

百屌成材

連登仔百屌成材

沙加

又個個睇唔跟人

反沙既出出黎

後防真係好廢

又俾佢-6入返球

終於入到波

Goal

反沙又輸

-6 ball

air

Goal!!!

一屌就有

屌你愛狗

等睇沙卡一陣俾愛sir叫佢打中堅

IWOBI好難捉摸呀 時勁時廢

笑撚死人

反沙

下場繼續睇佢正選

2&b靚到

靠25b

有問題？

義和b 又似返個人

又係禾比A，新OZIL

依家入波都唔興奮咁

屌咩，對富咸都打到咁西

渣卡

講撚中啦

同雲狗時代有咩分別
廢五場就入返一球吊命

拿卡靚波

2b

最近Keep 住勁

係2&B傳得靚咋喎

又助攻

又一腳

空哂

冇哂feel
愛狗見哂底

又燈中

想問吓仲有邊個反渣卡和b

沙卡都入禁區

沙卡傳波咁唔小心

2＆b

禾比again

2&b好似開始長腦

對面無人理沙加

大家唔使開心得太早， 半場都係和波

和b又柒返

拿卡呢下拉空幾好

禾比好勁

睇定啲先 季初佢都好sharp

拿卡都有功勞

即刻鳩返

愛狗都冇乜慶祝

渣架一入完波就派膠

即刻比腳柒你睇

點慶祝阿
踢到咁撚屎

拿好有腦

又柒返

Xhaka 企好前

中場真空 後場下下就斬上去 屌

仲衰過第一輪作客對富咸個埸

唔駛抗中堅 開心

隔黎個細爆都唔知做緊乜撚

三中堅係錯誤

繼續反xhaka有咩問題？
中場斷纜，冇壓力傳波都可以傳失

Kola 攰喇

呢排成績差
又驚陣間輸返轉頭，最近經常虎頭蛇尾

xhaka 示請拎黃

本身佢岩岩黎英超果陣都唔係好體能

失波係遲早既事

唔撚掂喎個後防

中遊球隊踢法係咁上下

沙加呢下無啦啦入楔好野 對面專注mark我地前面幾件，無預我地2個中場會沖到咁入，沙加算醒啦，細爆無呢個腦，實唔會係呢個位現身

好地地打番一開季果個451咪幾好

不愧係舒爾尼，
唔怪得咁有sense

本身最識入楔果個無得出場

唔用中場真係好on9
成日長傳好肉酸

好似無休息過

水貨好燥咁

laugh what

踢緊咩

我地表現勁垃圾
不過對手都垃圾
所以利半場就搞掂我地

2014德國捧盃佢有功勞

呢種踢法真係睇死人

屌負碌足球成季

呢個真

點解呢幾場好似雲加帶緊咁?

下下都鳩斬

一路都係會帶緊

屌沙卡

劇本仲未出現嘅

D防守好撚柒呀

細爆真係幾垃圾其實
19歲都係咁話

係咁打長傳 做乜鳩

所以話沙加有呢個意識真係算好野，經驗始終有。
細爆仲坐撚住左個腦咁

D垃圾防守

痴線三個中堅包住都頂到

細爆好波

細爆射到咁

分比坦克啦要

爆炸狗

細爆食撚屎

niles傳乜撚

佢好多長傳都係解圍式

咁都唔入

xhaka差少少又入

意識同閱讀球賽嘅能力未夠

Diu

大叔幾場睇落明顯唔夠班

爆炸狗以為自己派路？

shoot on target重要d

爆狗今場順眼左

你都係

沙卡真.box to box

但要長傳 XHAKA 明顯勁幾班

傳中好撚廢

2&b key player

細爆啲長傳好差

2b唔係今場嘅事

愛sir又有新戰術 沙加後上插入禁區

有助攻呀嘛

papa

papa打前鋒？

PAPA 踢翼仲勁

好過關刀鳩跑

禾B 依下好撚靚，咁都無

爺爺一早用啦屌

Papa

papa好撚勁

PAPA

打翼衛算啦屌

papa 咁撚大個頭

xhaka好野

以為tank

我以為係羊嚟

沙加又黎靚入楔，抵讚啦講真！比美羊都唔一定入硬

後腳幾靚

對面咁撚廢
呢個中場對多次利狗應該都係失5球咁上下

laca支點勁撚到

Papa扭入禁區勁過2b

Papa 好扭過羊

真

牙叔令我諗起賀迪

中場無人

全部人推咁前，再失5粒都正常

雙防中都係中空
咁點解唔比OZIL 踢

沙加真係炸彈黎

啲斬波好廢

沙卡防守冇拖幫手完全唔掂

兩個中場中成日一齊沖左去 長期中空

無拖 中黎直對三中堅

阿狗中堅可否不亂落腳

一過就過哂2位中場

殺卡咁樣比人轉身
PAPA咁樣鏟
唔係戰術問題LOR

細爆企係到以為自己好型咩

細爆做緊乜

唔出拖危險到

唔可以 傳統黎

又標 痴撚線 上場就係咁俾費綿龍扭

個兩個中場...踢到冇中場咁
仲要係對緊富咸

條中場真係廢撚到

扮波索域

細爆拉筋？

羊又唔入

羊

大佬呀 奧巴食左屎呀?

有中埸咩?

下下俾人直接同三中堅3v3 睇到想禁平安鐘
依家只係對面把握唔到機會咋

頭先李城場波
伊雲斯都係咁樣
中遊中堅先會咁

好彩富咸
真係ON9
街場式出腳

呢下可以點，直接面對3個中堅，唔落腳就過晒

Iwobi ging dou

習慣左

拿細爆唔只一次正追唔埋身拍，34分鐘有球又係咁任人推屌佢老母

2019第一球

新ozik

又miss 我屌真係

2&B 真核

細爆咩玩法

iwobi新助攻王

2&b = messi

牙羊係咪英超miss chance最多

阿狗真係慘
2和B都變左主力

伊禾比勁到
性誕節上晒電

下下都中堅斬上去

全隊得25b 做到波

普通話旁述勁讚iwobi

差d又助攻

又交得幾靚

生性啦美羊

2&b都激活到奧巴

呢隊垃圾中場都出到個神射手真係服左佢

羊差d

比人炒真係好正路

幾勁喎
有咩咁慘

個射手仲要miss 左勁多機會

禾B 今日有上電

沙加係咪藍C上身

羊生性d入左廿球啦

上場唔出LACA真心ON9

冇睇盲反

好出奇牙？

拿卡

屌

XHAKA 勁到

禾B今場啲傳中

咁撚獨

笑到仆街

排緊榜首

Laca nearly

呢條中場真係咁多年最on9

laca 真係好撚勁

衝上禁區等波到

拿卡自己做左成個攻勢出黎

咁多機會都入唔到

到肉好多，冇攻中又如何

LACA都好耐冇入波

其實AUBA 真係好撚廢

做完有幾多次入到波

日日食大麻

禾比又一代表作 唔明咁多人反

準備仆街

吸完笑氣

沙加傷

Laca好想入波寧願射

又傷

13定14球
得1球12碼

Auba廢撚到呢

Xhaka 傷
玩撚完

如果佢係英國白人應該俾媒體吹奏到痴線

今場打富咸咋
有攻勢係正常
但講到無燒無所謂真係好on9
反燒果班打少陣飛機

收皮了

沙卡好撚勁喎今日

希望laca入返球開心返

贏緊一球 自己去到咁順
做射手咁唔射 ？

沙卡鐵人黎點會傷

畀我咁耐冇正選都想獨食啲

講出黎有冇忍唔住笑

2大箭靶

沙卡比愛狗玩到傷

買左咁多人都冇咩邊個sharp姐
唔係話佢唔勁 唔洗即刻話人冇睇

未俴牌邊有咁易走場

禾比真心勁喎 今季出親都好好表現
點解會有人反

好多印象流盲反

傷半隊你踢埋我果份啦

今季都膠過幾場
呢兩場又好返

俾實被龍門中堅封到
跟住又屌做咩唔自己射

迷失過一排
係上場上返電

同禾燒一樣

近10場出親都柒 咁都吹

細爆d質素邊夠踢正選

你仲好笑
費sir當年隊曼聯咪笑爆你個咀囉

係。。。上季球軟射真係難以忘記

愛狗當佢係Rabiot

2&b 咩級數啊，怪佢冇意思

今年既禾比勁左好多啦

係咪第一場贏半場

廢個陣冇睇到?

佢早兩場之前廢到仆街係事實

愛蛇愛將

收皮啦屌你老母！

Granit Xhaka has equalled his best ever league goals tally in a single season:

2015/16: 3 (Borussia Mönchengladbach)
2017/18: 3 (Arsenal)

He's got another half of the season to break it.

對富咸都j
摩佬都入到四粒喇

呢隊富咸差到咁，先入得一粒，隊波咩事

k6今埸都幾好

哈xxxxx咪lead左

又一個西到爆既上半場

認真今場禾比唔錯, 係中場真係無創造力成日玩鳩斬

廢到仆街都有波入

今日踢得幾好睇 d配合

唔駛佢回身鬥快跑係唔錯既..

越位都吹

3個中堅, 中場少一個接應
加埋神射手miss chance真係好正常

2&B最差果場係後備落黎唔知踢乜陣果場

係般尼
哈xxxxx打到尾靠杜利拉倒掛

原來有兩場咁多

見到D人又傷就頭撚痛
1月又話無錢買人
後備成堆nigga幼幼
衰撚過上年

算係咁啦

冇3比0都唔收貨

所以唔知點解屌愛蛇

因為人地個大件中鋒速度仲慢過佢

沙加唔好傷呀

1:0很危險

入到人地左路位D組織唔錯
但中後場上黎D波

打多個中堅，但後防依然廢，俾人穿幾野，唔係對面個施斯安廢，輸左兩粒

富咸咋
唔開大+CS唔收貨啦

竟然有人話踢得好，真心無奈...

邊忽算係咁
聲稱後防組織
睇下leno球球大腳鳩斬比對家龍門？
咁叫組織好？
唔講撲救講傳波 都同艾達臣艾利臣差幾條街
要大腳鳩斬不如用施治啦屌

如果藍屍係中間一定好好多

34歲 佢同夢遺入30果陣已經傾緊要慢慢退，點知踢到今日

球員身體領隊唔洗管理
用到咁多傷兵佢責無旁貸

對面仲好睇

一億鋒線勁到

Cc龍兩球偷佢位

進攻方面幾好睇
中後防就算啦

對面強少少已經輸緊，細爆條友知唔知自己做緊乜
今場好明顯叫沙卡上佢留後，佢又沖埋上去

你果隊叫阿仙奴

淫亂走位

屌係

細爆開始迷失...

....埋門果腳差呢
就算入果球其實沙卡都係好慢
不過人地仲慢
入左就算啦
最抵讚係今日沙卡係咁入禁區

中游人腳睇出中游水準 收貨la

呢個陣係細爆定xhaka攻攻

我地把握好少少3，4球添啦
你又唔講？

K6幾正常呀
頭一場復出真係搵佢祭旗

沙卡半場柒咗幾多球

2-3

唔知係佢唔敢向前比定前面無人迎
季初佢比前d波好大膽

係咪睇左普巴對修狗果場
簡迪對精宮都有入攝入波

牙羊入波多過拿卡，其實純粹係因為拿卡勁d 拉邊有威脅d

呢樣係，但把握唔到就要守住，出佢完全中場失晒平衡

唔知你點理解攻勢呢兩個字喇，我就見到2&b同niles做到攻勢出黎
飛機，mis,果d我就唔會開口埋口就屌，因為我都係睇攻勢

當年阿仙奴，叫做有d攻中，對住費sir雙翼重視既曼聯，一樣被打到一仆一碌。

細爆完全未夠班
呢啲波岩燒踢，可惜政治波

今日啲組織咁靚
全部都係 iwobi 做中心

可能冇隊草，以家傳親都失

MARK慢中鋒佢OK既
對獌鏝痢D前應該含緊

其實上半場阿真係似一隊中遊波
絕對唔似排第5既球隊

拿卡質素見盡啦
周身刀 唔係唔勁既 但無樣野係頂級
往往就係過得咁靚 然後射龍門

對面把握好少少都失兩球了

真係睇到眼火爆，我寧願出無限橫傳埃及

Iwobi睇到定黎出 無人迫佢

回身最快佢wo 反而輸高波

冇燒MK就係佢

明顯睇到薩卡攰 防守落腳好勉強

但慢果D通常好頂, 高斯尼成日漏頂

中場完全中出無限fun

咁我又覺得佢好過埃及

Xhaka Niles auba 三個都攰

上年孖住比比鳥全勤 踢埋wc番黎又踢 邊有抖

就就啦無左b2好大影響

以前有大梅幫佢汁屎
佢邊慣而家要幫細梅同papa汁屎呀

Kay bb

羊殺卡全勤冇計

愛蛇果套係側擊打入去禁區呀嘛, 比比鳥緊係重要

Kay x Gin Lee

Granit Xhaka scores his 1st ever @premierleague goal from inside the box 🎯

6⃣ goals
5⃣ outside box
1⃣ inside box

比比鳥今季好有威脅

留放既野......
根本上場就應該比杜利拉抖下 佢再前兩場都攰緊
咁今場比沙卡抖就合理

k6其實踢得幾好，但後防都係冇乜溝通咁

牙羊除左係小禁區，返後造波真係麻麻，頭槌又係一般

好明顯落order一定要贏 成隊鬥跑 除左中堅都入禁區 跑死人

On9

Arsenal FC @Arsenal

Our Super Eagle is flying high 🇳🇬

Keep doing your thing, @alexiwobi 👏

我唔係反細爆，但現階段明顯未得

場場都一定要贏架啦, 唔通艾瑪利對修咸頓果D係同班球員講, 呢場同我輸左佢咩

上水了

打富咸刀貢辛苦

其實依家係冇左我 邊路引唔到人黎mark我 做唔到更多空間比中間

今日細爆算係咁啦
唔覺得出埃及會踢得好啲

係, 得返我呢邊有創造力

唔出個d係勁d

真核

YES, 阿狗定律

最慘真係3後先踢到

今場都有人收貨狂打J

埃及上幾場都成日想入禁區, 除非佢專心做返防中既野, 唔係我都係覺得麻麻

又出拖仔.....?比佢抖下啦屌

起碼迫到幾球返黎
長波係冇 xhaka 咁好

拖

你信列叔定信我

順手洗牌

兩個都會拉邊，拿卡拉邊餵到羊，羊拉邊餵唔到拿卡

又要換拖囝...

Xhaka 真係傷

殺卡應逃傷出了

又換拖

沙卡傷口廿

下場fa cup唔出都得

劇本施囝上場攞黃牌
細爆繼續正選

愛蛇今鋪玩撚完
最強中場核心傷左

拿卡走位唔夠羊好

唔出 如果贏唔到就冚家鏟了

收細梅

轉433

打番4後

鐵人 xhaka 又冇事

拿卡可以一己之力造到波

你以為係433 點知可能係沙卡打中堅

鐵人都死

拖仔出黎啦

細梅又走場

無死

愛sir真係on9

Torreira 第一球就柒

當年係幾時先
2010年前既阿仙奴好多贏勢輸波
但唔會係一卜一碌，輸既主要係心理同身體質素

攻勢我會計埋門
有攻中年代比而家更多埋門
只不過今年黎左個把握力好既美羊所以入多左波

不愧走場狗之名

papa呢幾下勁到

細梅其實係咪KEEP住有傷

準備可以俾人拉落神枱

走場狗又走場？

步入晚年回晒塘姐，以前敏捷型中堅
算移動得快既類型，高波就不嬲都弱項
最撚憎呢年黎部分阿迷成日拎佢出黎打靶
又話佢敗左爺爺歐霸，又話啞仔
近十年得佢同大梅算係站得穩較耐既中堅
老來比人不停羞辱返舊帳真係嘔心到

今場係有L9做支點先有配合
戰術上根本仲係大棍
球入波L9有做拉扯，xhaka 先有空位
講到尾，L9今場作用變得似攻中同支點
所以先正常左
但點解又換走L9呀

太攰
要適應

終於落返個屏障

自膠睇錯，換左邊個

點解咁換？

343
出事了

戰術大師走火入魔

細梅做咩又走場

433

Laca 禁區入面做決定太慢
講走位同第一時間射波羊勁一班

屌左先

係我聽錯定點 點解now成日將kola讀做高拿紓壓

acestream冇條link ok

求link

5e04580c2a04edf611dd5c3ae4a15ab805449b72

比鳥真係柒

譯高拿舒亞

轉返大家鍾意既 433 中場控制仲約左咁
Torreira 狀態太差

又打返3 防中 笑撚死

佢後備出成日遊雲

好眼訓 訓先

你冇聽錯
NOW譯做高拿舒亞

比完你就開始lag
代表d咩

沙卡拖
細爆做串連

fashion王

睇reddit 啲flash
好順

高拉申拿歷

比狗

比狗做乜柒呀

代表你冇加密，cdrom入晒去睇

高拉仙歷咪好好地

又死唔去

細爆換藍未

㩒住嚟屌（俾人）

愛狗幾時躝

點解2&b 咁撚勁

蘭奴勁到

now成日要自己作個譯名

2&b 又lag 機

Papa差d老烏

Offside

我3年前已經知了

坦好勁

2-0

坦克無私

我1a了

坦克

坦克 拿卡

Laca 2-0

坦狗 喂飽比拿卡

拿卡終於入波

靚波

起腳果下都係好慢

laca帝

KOLA

坦克開始適應英超

Kolasinac 進攻真心勁

呢球幾靚

stream遲咗兩分鐘

咁鬼冷靜橫傳比laca

拿卡終於有

我就係要呢d

拿卡好激動

幾多年就懶得搵喇，我印象中15年裡面，可能有二至三年，阿仙奴總戰績會好過曼聯既
你應該尊重下冇攻中既打法囉，唔應該笑

Laca

買多隻閘 推佢打翼算啦

但防守真係太廢

kola英超攻擊力比得上阿朗素

Kola既無私

拿卡終於有波入 開心到

彈彈波

又一多重側擊得手

咁撚大力。。。

阿朗素成日入波

有空位定啲 ok
不過禁區佢一慢幾個埋黎封哂射門角度

laca

laca終於入

雲爺爺風格

d overlap好撚準
夢遺轉中堅喇

細爆傳乜鳩

細爆是咪ON9

kola好無私

有罰球已經多一範

Laca d慶祝

一定要控定再抽

2和b

拿卡又唔入

Shd be 3-0

拿卡呢下

大麻b

坦拿

拿卡 單刀都唔入

我藍換爆啦

越踢就越覺得細爆廢

水貨，單刀又唔入

想傳定射

2b?

打乜撚三中堅呀屌

但係佢踢翼又唔夠技術
同埋禾比點算

J死, 靚傳, 唔獨食, LACA入波

又係我發動攻勢

坦克話曬德甲最佳11人

水貨單刀永遠係咁

2&b

踢右翼

雞肋

佢多d鳩射
kola少射多助攻

後上先勁
唯有 343

係咪軟射？

我發現我同你都幾夾

我哋兩個前鋒啲波係咪唔靚唔入

好似想456了

爺爺買嘅

攞落黎好靚無人講..

禾比踢右多數都好柒

隊友狂做比拿卡

一早打返4後隊波咪順囉, 係要打3後ON99

唔入有撚用咩

順腳落底啦 其實我好撚僧
逆足打翼 每次見到我就諗起gerb

有頭威冇尾陣

都睇得出基本功幾好，好過睇到控離晒腳

岩呀屌
理撚得你
入唔到
不過比返住烏踢

一齊淫亂左路

爭射12碼條友仲有得出場

牙羊啲後揪其實好準

反愛

打番4後根本成隊波run得順好多 on99

呢球傳得太大力啦屌你

kola舊年入咗成5粒

預計2&B換藍

講緊入波果球

係愛蛇走火入魔死都要打3中堅姐

2&b 又派膠

一腳落底線

今場你跑得好似有d慢

對面換出黎條友好鬼大份

SERI 黑色大肉腸

唔算呀？我覺得ok

如果iwobi剪牙叔個頭會唔會令囝d?

點剪都柒

愈黎愈有雲加feel

開季幾場已經入左2-3粒
d人j到

咁老實 打強隊用3後防真係幾好

佢臉型根本樣衰

細爆做到既野藍斯都做到而且做得更加好啦, 而家個陣仲需要有人前插,
都唔知做乜鳩出細爆唔出我藍

唔准笑我手足

呢種髮型黑妹好like

gerb今年意甲好能勁

跑姿又樣衰
我ig有follow佢
見親佢d相都想笑

細爆堅無用 攻守都唔突出 出佢正選把撚

但係禾比+Kola有加乘喎
不過假設佢踢到右翼,應該少好多痙攣

出道個時咪係?

好用都要睇下自己有咩球員出到
啲人傷哂冇中堅要搵沙卡列叔頂
結果失左幾多分?

殺卡又派膠

富咸個龍精神面貌好差

禾比唔拉入中間kola 都無位沉底啦

咪盲反，大把黑人眼細唇厚冇頭髮，iwobi算靚仔

papa勁多小動作
好唔斯文

就係要呢啲老波骨

禾比

識波

禾比場外既衣著仲衰過比狗

矛就矛啦=.=

似弱智

咁斯文把撚啊

老波骨牙
唔通好似隊長咁規矩俾人抽水都唔出聲

咁先反襯到佢唔算樣衰

黑B就係真係令仔喇

拿卡原來都有戲

同隊淨係黑b laca都屌打佢啦
auba除外

隊長踢國家隊好似試過覆焯打鳩人

咁都冇12m

新亞當斯牙

拿卡呢下第一腳控得差

藍斯熱緊身都要指手畫腳

黑lin頭

黑b成隻猩猩咁，如果無咁高大應該樣衰過iwobi

慣左

咁撚樣都冇12碼
利狗hi一hi就12碼
屌足總老母

我藍真核

乜都唔做又會話人啞仔

認真2&b黑人中算好好樣

Seri 比波好毒下

Nketiah Saka 2個力架好似執波仔

Saka 出黎踢下啦 要翼

痴線黑b, niles呢d就真係靚仔

好多代言嫁

2-1

屌1-2

Torreira...

又失波

劇本

沙卡有得休息未

我地防守屈到。。。。

除左細爆係契仔之外到底有咩原因會用佢唔用我藍

Auba今場換走佢啦 平時換laca 又咁快

半季蜜月期gg

做乜撚又失波

蘭奴又無clean shit

Kola 又唔回防....

屌你細爆係度舉手做乜撚野

垃圾防守

當中堅走去MARK左閘位
坦克好中意補中堅位
明明有個人空左唔MARK

以前安歷卡就靚仔

輸拖

呢下犯規wor

侏儒仔

冇

無撚哂氣啦auba 好心就換

扮有做野

細爆坦克兩個發夢

痴線 咁都無吹 個球證on9?

刷完牙出嚟2-1

Torreira 做咩突然間狀態差到咁

咁都唔吹

拖仔呢幾場做咩變左上季既沙加

咁都關佢事
左邊兩件睇戲

快車期攰

起動得好快
2：1

屌你個球證咁都唔吹???

又係t11 要抖下啦

拖依球其實應該吹犯規

細爆唔睇後面 屌佢

打富咸都唔抖佢 愛狗我屌你老母

如果調轉就會吹我地

冇得傾，個人能力

笑撚左
果度無左12碼,轉頭另一邊又唔吹犯規
一來一回兩球

其實杜里拉係咪以為自己踢緊意甲？

歧視矮仔

mitrovic 好濕鳩

垃圾後防

k6跑唔郁了

k6 老啦

輸miss chance啦

比人咁樣撞都關佢事..

已經好撚多場波無clean sheet 防守差到

feel到2:2

愛狗肯換走auba 未 擺明無氣啦佢 跑都跑唔郁

Kola 又冇影
踢緊 4 後呀 on99

垃圾波

一轉左陣之後立即垃圾左

LENO下下都捉人傳中條路

唉又無clean sheet

兩件尾柱發撚哂夢

關兩件咩事

左路放題

痴線 佢又唔跟 又唔提細爆 兩個由佢攝入黎

點解阿仙奴永遠都無clean shit

屌你老母 下下落剷啦 個球證on撚9

一沖完涼就俾人入咗粒

連續幾球俾人殺入禁區做乜9啊

咁呢球真係犯規在先
要屌屌球證啦

k31防守真係好廢，不如佢轉踢翼啦

出藍斯

踢返 3 後啦
左邊輸死

k6咁樣比都好醫院啦講真

隨時反CUP

收羊定拿？

藍狗係咪last一場啦

岩 空哂入禁區都唔關佢地事

夏天free走

又換拿卡

打富咸都打到咁
啲手畜話無燒順哂
順係邊呀

又收拿卡 等睇扔手套

又換拿卡...

如果 xhaka 咁樣失比人屌死左

明顯犯規 純粹當矮仔跌係自己問題 唔夠撞

屌你老母陷家產又換laca 死愛狗

換拿卡做乜鳩

屌又換拿卡

換走laca仲乜鳩

K6 AMN 踢4後衛既後果

成日換拿卡做乜撚野呀

愛狗係咪傻撚左?

又拿卡

一定係75分鐘唔換拿卡就要俾錢啦

點解唔換細爆on9

比拿卡踢足全場洗死咩

愛狗

開場前叫左買2比2

富咸加油，打爆個後防

boo 愛狗

痴撚線又換拿卡

噓爆愛sir換人

藍斯啲垃圾時間先有得出

iwobi

無撚野呀換laca

失波-》舉手-》停-》人地打反擊
次次都咁柒

屌 愛蛇on撚9

iwobi又撚自己友

輸緊

IWOBI

比人噓爆啦愛sir

愛狗是咪on9 又換拿卡

係都換g29喇

拿卡今場加左分啦

除時反cup 邊係垃圾時間

又換走Laca 有無偏心到咁

羊散步散撚左廿分鐘都有啦 仲唔撚換

比主場球迷噓

愛狗幾時死

AUBA咁靜都唔換

2&b幾撚時斷腳收山

激撚死，說好的淫亂左路呢

正常一定係藍換細爆
細爆真係新契仔

講起呢樣 雲加果陣都好似係咁

2&b永遠都係一啖砂糖一啖屎

拿卡hold咗好多波

拿卡已經踢多左4分鐘
ching見好就收

對面啲nigga茅到呢

一啖砂糖九啖屎

藍斯差啲害 xhaka

邊個打緊正前

無鋒

Ramsey

真係似無鋒

係咪踢足90就要俾錢俾里昂？

藍斯

次次一換拿卡就會比人狂攻

冇左laca 點攻

3-1

屌你我今場仲唔係MVP?

ramsey 31

係都你條on9斷腳先

藍C

Ramsey goal
Auba hit the post

又係坦克

我藍

收起laca可能搵佢打FA Cup, 始終得返2個前鋒

藍斯3:1

藍斯每入一球就愈唔想佢走

kola勁到
藍斯執到球

神調動

坦克好撚勁

鵝脾個球商智力值有無10

-6

MOM: tank

反藍食撚屎

藍斯入波叫愛狗情何以堪

死神LAST GOAL FOR ARSENAL?

藍藍

都係要靠kola既傳中

防守咁差...

愛蛇神級調動

睇完細爆踢波
我唔反藍神了
我愛藍神

ramsey

如果一隻翼能夠好識用腦，佢已經踢大會

藍好波

挽留

Kola指埋俾細爆點比

藍痴撚線
勁小出場時間但勁多入波同助攻

tank又做到野

藍不如推上去做假9啦

藍斯又入
場場出20分鐘唔夠都有貨交

續我藍啦

美羊又唔入

得藍一個控制中場

奧巴又miss

坦克真係好極致
進攻係99 防守係0

續藍啦屌

藍斯要有好表現俾祖記睇
可以扭加多D人工

papa好痴線, 下下拉住對面

奧巴撞柱 慘

正選無呢

mk 咁既價位都唔肯續我藍 屌

頭先反藍條撚樣同我出返黎